{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 아이리스 스테이"
    },
    "text": "アイリスステイは海まで徒歩1分の距離に位置する宿泊施設です。 大型駐車場があり、約 50 台の車を駐車できます。 様々なタイプの客室をご用意しており、オンドル、ツイン、デラックスルームなどをお選びいただけます。 宿の周辺には24時間コンビニエンスストア、セントジョンズホテルフードコーナー、海水サウナなど様々な便益施設が隣接しており、便利に利用できます。 江門海辺のフォトゾーンが近くにあり、風景が美しい写真を撮ることができます。 周辺には様々なグルメがあり、おいしい料理を楽しむことができ、全客室ではWi-Fiを利用することができます。 客室には高級アメニティが用意されており、炭を使った炭火やグリルをレンタルできます。 利用時間は午後6時から夜10時までで、追加料金でレンタルできます。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、入室の際には身分証明書を持参してください。 夜12時以降からは周辺のお客様に騒音を与えないように注意しなければなりません。 宿へのアクセスは江原道江陵市蒼海路255に位置しており、宿の周辺には海、各種便益施設、江門海辺フォトゾーン、そしてグルメが近くにあり、様々な見どころがあります。 レビューはヤノルジャアプリまたはウェブサイトで作成するとポイントが貯まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリスステイはどのくらいの距離で海に位置していますか？",
            "answer": "アイリスステイは海まで徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイにはどれくらいの駐車場がありますか？",
            "answer": "アイリスステイには大型駐車場があり、約50台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイの周辺にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "アイリスステイの周辺には24時間コンビニエンスストア、セントジョンズホテルフードコーナー、海水サウナなど様々な便益施設が隣接しており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アイリスステイの周辺には江門海辺のフォトゾーンがあり、風景が美しい写真を撮ることができます。また、様々なグルメも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイの客室では何のタイプがありますか？",
            "answer": "アイリスステイではオンドル、ツイン、デラックスルームなど様々なタイプの客室をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイの客室にはどんなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "アイリスステイの客室には高級アメニティが用意されており、炭を使った炭火やグリルをレンタルすることができます。利用時間は午後6時から夜10時までで、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイでは未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "アイリスステイでは未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限されています。入室の際には身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイへのアクセスはどこにありますか？",
            "answer": "アイリスステイへのアクセスは江原道江陵市蒼海路255に位置しています。周辺には海、各種便益施設、江門海辺フォトゾーン、そしてグルメがあり、様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイでのレビューはどこで作成できますか？",
            "answer": "アイリスステイでのレビューはヤノルジャアプリまたはウェブサイトで作成するとポイントが貯まります。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイではどこでWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "アイリスステイでは全客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アイリスステイの宿泊時間には何か制限がありますか？",
            "answer": "アイリスステイでは夜12時以降からは周辺のお客様に騒音を与えないように注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 653
    }
}